同事知唔知你有叫雞？

知

唔知

有時一齊去

我都想

但驚比女同事知

驚西咩

收工一齊北上

話唔定洗樓個陣你女同事開門

正就話 見到個掃地嘅點好？

女人極憎人叫雞

大家都冇主動講
不過有次食飯傾開溝日本妹
我一講動物園前
佢地兩條友竟然搭到嘴
從此開始心照

係呀係呀
大把人有叫唔出聲
女人一樣偷食

不過相對之下，女人接受到男人偷食多過叫雞好多